學不會不在乎

記憶是照片總不停拿岀來翻閱

當呢度xanga 定msn 啊陷家鏟

Qooza

Del曬佢啦